iPhone SE plus過多兩個月會出

Apple原本真係諗住一部4.7吋算
但係嚟緊全球經濟都差，平價機一定大賣

上個月開始已經計劃整埋5.5吋，
iOS14 beta啲code已經見到有相關字眼

有人問點解唔一次過發佈？
好簡單，有5.5嘅仲邊有人買4.7？

如果手上用緊Plus又想轉SE嘅巴打，
唔差在等多1-2個月啦，值得等嘅
至少臨近7-8月，iPhone 12啲Spec都會開始準

唔會有5.5架啦 平版大機=xr/11

出完SE 繼續撚 SE PLUS

你指se plus?
12就算啦

出埋Se pro max呀笨

一出plus, 直接打死晒 XR 同11

買得se就唔會買大mon啦

應該係咁講：部機叫得 SE 就唔會有 plus 版本。
如果有5.5吋，就會直接叫 I phone 9

不過我覺得 plus 版本唔好抱太大期望，始終係用番8 plus 既設計。
價錢又會貴過SE 2 成千蚊(對比番8 plus係貴過8仔$1000)。
如果到時係$4399起跳，又唔算太吸引，始終突破左四千既心理價位。

等多2個月 即係6月
6月個陣叫你等多3個月就出新iphone

i think so

應該唔會出個9唔嗲唔吊價錢spec都係
過兩個月又出12自己同自己爭

單鏡版 pro max
砌乜都得

SE Plus係production delay呀
懶係有角度咁

SE 撚好難服侍
又想要大機啦?

SE撚就係一班不停加要求加到部機永遠唔啱自己心水嘅一班「用家」

我要iphone se pro

孝子機要大mon

Se plus 有冇機會係加細

iPhone SE minus
去返4吋 SE1既大細

孝子就買11啦

iOS 14 代碼顯示有5.5吋，我覺得 I phone 9， 5.5 吋會係2021上半年出。

日復日等SE Plus不如直接Xr 或者11
依家3399 A13 4K60 加4,5年iOS更新係幾抵玩既

今次又會撚幾耐

好重好厚

撚死即換se2好多人